放下先揾新一個？定 新一個令你放下？

2年仲未放低
又唔隨便揾個人
又唔想以拍拖為前題
未放下、唔可以將個心100%空俾下一個，咪同ex一樣
己所不欲 勿施於人？

過來人
遇到啱嘅就去啦 唔洗諗太多
只要你真心鐘意人 對人好
重洗乜分放低左未
同埋到時你自然會放低㗎啦
唔洗執着呢啲位

大前提係遇到囉
我圈子細，又無動力識人
而且我呢啲肥毒邊有人要

真係得咩 成日會覺得自己做唔到全心全意 好似害緊人咁

經歷過兩次新一任先令我放低

但反覆往來 先至發現
原來當時我只係未遇到一個可以令我一世耿耿於懷嘅人

始終最愛都係佢

同感
我自己都唔鍾ex呢點，所以唔想做呢種人

報左speed dating呢個禮拜日去，返黎報告俾你聽

真係有用？
唔係媒就係揾埋單

唔係一對一，咪當去識朋友囉

留名學野

另一類過來人
試左幾次但最後冇左新鮮感就厭
最終都係放唔低
而家都係自己一個算無謂累人

平時啲frd話介紹人俾我識
我都唔多想
勁怪

我想不過佢地冇人介紹俾我

問姨媽姑姐一定有

唔係分手咁簡單呢，離婚都未同佢地講

基本上我唔會同屋企人講感情嘢

結婚呀大哥

幾好玩

話説女人依種動物好似有新就會自動放下

咩好玩？

然而我係男人